鄭月娥任發展局局長期間已摧毀兩座古羅馬式百年水庫

水務署證實建於1908年的克頓道食水配水庫，及建於1901年的馬己仙峽道食水配水庫，已分別於2011年及2010年拆卸，當時曾徵詢古蹟辦意見，對方對拆卸無異議；而當年任發展局局長的正是特首林鄭月娥。

有無相片保留到？

呢條仆街真係乜鳩都唔識 , 冇料扮四條, 如果唔係有強權佢佢一撚定仆街, 真係咪撚比女人做當權者

臭閪

AMO班垃圾

唔怪之得佢見到年輕人主張保育佢會覺得奇怪

都估到呢次係惺惺作態扮晒嘢

美國已經

佢連個仔送既生日禮物都嫌三嫌四
公開話買錯顏色
你估佢仲有野睇得上眼咩
拆得就緊係話拆

呢條柒婆對香港嘅傷害真係死一百次都唔夠

2007 年，清拆灣仔囍帖街 15 人街頭行動被捕，引起社會反響，政府及後宣佈暫緩工程，派林鄭落場與居民商討，隔了一會，推土機就繼續如常開工，最後變了今日不輪不類的囍匯。

仲有天星碼頭

呢隻閪野識閪野咩

中共一向專拆古蹟,唔怪之得佢咁得共產黨歡心

binc

林鄭又自打咀巴

冚家產

佢幾時有重視過個別專業嘅意見?
聽取意見=失去管治威信

就係因為咁先坐到依個位
唔怕做醜人，唔怕受千夫所指，冇底線
玩到現金出糧都繼續
幾難得先搵到個人做哂所有最醜惡嘅事

仲好意思話自己係教徒
神都以鄭月娥為恥

屌你未撚賴落女人度
蔡英文係女人
雜總係男人
講野前用下你個弱智腦

蔡英文冇鬼用

777人生癲瘋係一手摧毁成個香港.......所謂遺跡🤣🤣🤣濕濕碎

Cls都係今日先知
條閪婆好意思拍video講話保留㗎喎
屌你老尾唔聲唔聲拆咗兩座

又比人踢爆 柒婆真係好柒

睇下皇后碼頭就知

佢當時諗住退休之後英國有個更古老嘅俾佢睇到飽，香港呢幾個唔駛恨

碼頭又拆，配水庫都拆

扮乜嘢

重點係揚左，無得夾硬拆

佢簽撚左名都唔知拆乜鳩啦

明

廻力鏢又出現

文翠珊
麥克爾

兩個女人

毛澤東
鄧小平
希特拉
幾廿條賓周數落去
用下個腦啦弱智

禮義廉 不如入民賤聯頂啊柒頭琼做主席啦。

毛魔統一支那
鄧小平改革開放
希特拉亦總算係稱霸一時
你所舉既例子都總算係各有所成

你要數賓周既話可以用加拿大總統杜魯多做例子

但係男性leader 咁多，差既例子一定唔少 不過女人多數戇鳩

要數條八婆啲臭事真係有排講

呢條柒婆識撚保育咩

OnL9
你前面三句有咩可以印證到第四句?
比你做當權者一撚定仆街啦

推

單係天星碼頭同喜帖街就知閪婆理撚得你
傾都係扮傾但轉過頭照拆

比率問題wor, 你估女人情緒化多啲定男人情緒化多啲, 太多數女人做上司都係西(你出去問）awomen

洗撚同佢講經咩, 你叫佢自己出去開post問吓有幾多個女上司唔係西既

最慘天星而家個樣不倫不類
情況就如老母掉咗你啲珍藏模型
留返個頭黐係牙籤筒上面
篤眼篤鼻

知唔知乜嘢叫做同流合污

屌你啦, 連大陸同澳門都識玩保育嚟賺旅遊業錢

連登好多仇女毒撚

呢條賤婦臭閪幾撚時死

佢應該唔會服從習大大
佢真係會剋死上司習大大

柒婆大話精

oh

仇女毒撚

關咩事 無話女做一定差 十個8 ,9個西 個1 2個做得又點 呢家係你想唔想中伏機率大 , 無話男一定好 但職場上如果論理性決定啦wor.... between awomen

雖然我哋連登仔每次講呢個話題嗰陣除咗蔡英文就舉唔到第二個例子出嚟
但總之你就係仇女毒撚啦

發展局成日都做好多陰質野

同意，唔係因為林奠係女人就搞唔掂，係因為佢唔敢下放權力比專家搞，仲要屌人政治化，自己先係最政治化嗰個。

相反，蔡英文就真係打出身價波，完全放手比陳時中佢哋搞，仲要振興埋經濟，過番正常生活

屌你老母林鄭條 千古罪人。死一千次都唔夠。

DKLMCH

呢單野

總之一切殖民地下既古蹟全部拆。你估佢唔想拆禮賓府咩？

歷史上嘅罪人